有冇人有靈修 分享下經歷

靈修左兩個幾月已經好大變，想大家一齊分享下經驗

可以講吓點靈修？ 我都係呢2個幾月開始靈修，都係上youtube睇靈修嘅片。我而家狀態幾好，身邊嘅人都好咗，你又有咩轉變？

了解左宇宙好多野，好多答案自己傳過黎，同埋預知到2020年好多新人類出現

有冇諗過係自欺欺人？

咩係新人類

小心思覺失調

注重靈性滿足多過物質滿足

有質疑過，但啲野無令我變差到所以繼續

應該唔會既

有人話望鐘望電話 見到齊頭數字
例如333 444 555
呢d係有保護靈係身邊？

未去到呢個境界唔清楚

冇人帶亂咁黎，就好似無牌駕駛咁

真係會走火入魔 適度就得

係
到時到候佢地拍你個頭見你去望鐘

靈修有無作法個d

係未由普通人類轉變出黎

今年成日見倒555 1111

因為想心靈上滿足而靈修
所以本來你係心靈上唔滿足
心靈上唔滿足嘅你點解要滿足於靈修？

Power of now?

又係咩開松果體個啲野？

邊門邊派又唔講

係！人人都可以做新人類！

我都係由失眠開始，用冥想去想像未來想做到既畫面 好開心咁訓著

咁又冇乜特別事發生喎

我用冥想去靈修

係追求心靈滿足所以靈修

試過多次預知夢
有次沖完涼 好肯定個人精神狀態冇事
係屋企見到有畫面重疊左
比我既感覺係另一個空間
果個空間科技好高
交通工具以飛為主
同埋主一要係銀色既建築物

有打坐有觀想
係好大轉變

其實都係果啲野黎
人腦開發程度好低
其實人係可以有好大潛能
只要修練到某個程度就會有特殊能力

無門派
如果硬係要講係接近佛教多小小

師兄睇黎我地見到既野參唔多

的確係，生活上 心靈上都係

係有唔同嘅意思
我見最多係111 222 444 555

你覺得你依家去到咩程度？同未開始靈修分別大唔大？
係咪第六感會強左好多

吹水撚都有人覆

我未見過呢啲

當每日搵個時間比自己靜下幾好既

隨便你點講
呢個世界永遠太多質疑
先令到呢個世界能量咁差
所以，多一點欣賞
個世界會美好啲

我兩個幾月變化大到自己唔係好相信
有預知夢
亦都做到左一啲常人認為無可能發生既事

信到呢個地步個D 通常都智力有問題

lm

而我啲朋友都見證住呢兩個幾月發生既事，之後佢地都各自開始左靈修

點解要滿足於靈修

我覺得冥想係訓練個腦既開發
人做好多決定都係透過潛意識去自己做決定
所以人生活成點都係自己決定
但係冥想係可以搵到自己最想做到既野
然後改變自己潛意識去令到自己做既每件事都同最終目標掛勾
咁樣人生就會越黎越好

靈修完都係滿足，點解唔靈修就唔會滿足
你好憎自己？

因為知道意識係呢個三維空間比肉體局限左自己好多能力，等到跳出三維空間你就即時可以係其他維度用到而家練返黎既能力做到好多好事

因為要接受人係不完美，而知自己越黎越進步係唔會憎自己

既然要接受不完美就應該接受埋自己都係不完美
而唔係追求心靈，Do something man.

會唔會見到六合彩號碼？

所以我唔係追求完美，係追求越黎越好

而家無六合彩喎師兄
不過我有見到其他數字都幫我得到一筆財富

你咁講只係語言藝術，進步=趨向完美
有一日面對靈修有挫折都係要自己面對，唔係靈修嘅人同你面對嘅挫折都同樣叫做挫折。

進步同樣叫進步，唔係叫蓮花進步

每個人都有自己既界定，何必要煩埋人地既野呢
淨係做好自己就夠，影響到人呢啲都係隨緣

做事有邏輯，形上學(Metaphysics)都要講邏輯
界定同解讀都係邏輯論述
而唔係一句你點會知我嘅界定去否定邏輯，咁樣只會淪為唔戴口罩嘅人

咁或者師兄你可以講下呢方面既野，指導下

你個user name 完全係你寫照，無知嘅人最中意用自己狹隘嘅思維套落其他人
你顧掂自己先啦
do something man

唔俾人講邏輯
講邏輯=狹隘思維想套落人到，白左思維

無打算指導，本身只係想你靈修時有進步，唔會越走越唔清楚

始終係up to you

讀明本道德經或者成個中哲就識

哇 好啊 多d呢啲人真係太好
物質始終帶不走落下世 唔知過分追黎做咩 不宜過分鼓吹
需要多d重心靈既新人制衡下成個氣氛都好

只係提示語居多

無師自通？

正常識上網同睇書就會識

無錯

通常提示啲咩

點樣開始第一步？

收皮啦

洗唔洗隊草？

不生不滅與《金剛經》妙趣

我自己由冥想開始，開頭係比個腦自己游走，之後大多數都有主題
例如
我想搵答案既話我會寫個問題出黎揸係手到
然後去諗果個問題
有時我會諗下將來既生活會係點過，住係咩屋等等

唔洗，但係我知有人隊草後話會投入啲

佛經都好多野學

天使數字
Google望下，有唔同意思

留名

想知你呢2個月做咗咩冇可能嘅事！

簡單黎講我靠以前識既技能賺到筆錢
而令到我成個人生方向轉變左
而轉變左既野令到我生活得更自在 更自由

睇新約定舊約多

睇道德經就得

呢個經歷證明到你過住係正確地靈修，你成功咗啦，加油

無睇聖經

多謝你

讀經都算靈修嘅

喺自己個主觀世界穿越去作者個主觀世界

去圖書館睇吓書已經做到

外國大學有呢啲科讀，唔會令大家覺得咁陌生，討論又相對多好多

巴打點樣入門？

睇左兩本書之後試下 試完效果好好 之後就Keep住

讀哲學就得

依個真

之前去過大嶼山靜修10日 ,返出尼完全唔同晒，，可以用"清明"尼形容，
10日唔容易過，但好值得
樓主有機會要試下

對學咗法之後好似見多咗

鬼我係由細到大都感應到
不過我有朋友冥想完見到一次鬼

可唔可以講下要準備啲咩 聽你講完想試下

有人話LSD都得 不過我唔敢試呢啲野

以前試過自修，結果係預測既野幾準，早排試過估香港遊行完會有大鑊野，原來係武肺。

btw, 只供參考。

首先你有10日假，同埋預左10日與外界無聯絡，無電話無上網，無咩其他要準備，建議你一定一定要買耳塞
你堅持到頭5日就係神仙

想知+1

的確係 你既預感會比一般人強

明白，我而家唔洗返工岩哂

師兄可唔可以分享下靈修後有咩得著，或者你見過啲咩影像可以分享下

但係進階我無深究，有無建議？

即係new age啦

書名？

我試過將自己既想知答案既問題寫出黎揸住冥想，試多幾次會由意識帶你去搵答案同埋有機會有人聲話你知

New age 講既野都接近

我學果d係連去宇宙同靠磁場，感受能量流動。

自己一個定係參加活動？

梗系接近啦，new age 其實係一樣左抄右抄既野

我都係連去宇宙，之所以連去宇宙係因為每個人都係從一個大意識分出黎，所以宇宙大意識會知一切答案，感受能量先要你自己發出能量，有時你見到啲富豪或者大老板會協一協就係因為佢地力量太強，現代人稱之為氣場

我都去過vipassna
出黎個吓不停講嘢，個下先明白點解師父會話個個完成內觀都係開心既走出去

當然有啲係假既，所以真相最好自己搵

我而家個狀態就係好理性既正面思想
所以我諗我地都岩左方向

間唔中會，但無人帶驚自己惹到麻煩

唔知點進一步落去

平時都係唸下經、內觀下咁

其實我覺得唔洗驚
淨係冥想當比個腦休息下同訓練下個腦

可以上youtube 睇下，有啲有人聲引導

你靈修修邊樣？

我係想修綠度母，都有跟唸經

6uo

我無特別修邊樣，自己想知既野就會去搵答案

最近唔知點解youtube睇到好多三維四維五維空間既片
特別係同「火星男孩」相關嘅

好多片都會話人體大腦本身設左好多限制，好似功能被上左鎖咁。

要提升所謂靈魂既能量後先開發到呢d功能，又話要點樣同宇宙感應。

以上講果d外人睇都感覺有少少尻up

但有當中一樣野係平時好容易感受到既，係人既情緒。
如果由呢樣野開始解讀比較好。

成日話能量越高既人宇宙俾佢既野越多，唔少人講到變左有迷信傾向。
但有當中一樣野係平時好容易感受到既，係人既情緒。
如果由呢樣野開始解讀比較好。

情緒好（能量高）既時候，能夠體會到更多愉快既事。
更能夠對事物有正面解讀，令佢睇到既野都傾向正面，從佢睇到正面既野又會令佢情緒更好。

情緒唔好果陣，就算越到開心既野都係比較頹。

人既情緒同外部互動就好似一個循環咁，正既越正、負既越負。
同時人本身因為佢既成長、環境、性格，而有一個情緒基數。

假設人係一日入面，會遇到十件事；
當中平均有三件好事，四件中性，三件壞事。

IIIIIIIIII

情緒基數高，正面既人，從中性睇到既好事會更多。
IIIIIIIIII

相反亦然
IIIIIIIIII

而情緒基數又受一個人本身既能量互相影響，所以我比較傾向感受自己情緒，用方法改變自己狀態，黎提升自己能量。

至於要「開眼」，練習睇d自己睇唔到既野，我怕會玩到走火入魔；如果本身情緒能量低既話未必承受到呢d。

佢講既野都幾岩架火星男孩，其實人係可以有超能力，只不過現代無乜人訓練自己大腦。

非常同意，情緒係可以自己控制。
人生一樣都係由自己控制

提示佢既存在？我上網睇有講係提你多做善事

唔係訓練自己個腦
係個腦太多乾擾(小我)
從而影響你聽唔到心入面
應該要向心入面走...

我而家係想突破人類既意識，去進入宇宙既範圍，但有時得有時唔得，唔穩定。

得既時候，會有種自己停止左，感覺到身邊所有野都不斷流動緊，好抽象。但唔係次次做到。

師兄我想問下向心入面走你見到啲咩，可否分享下

你試下用紙寫底你到左宇宙之後會做啲咩
之後先開始冥想

好難一言一語講，太多資訊喎
但係外在世界嘅野全部都係一個內心嘅反射
同埋你嘅一言一行，一個思想行為
其實全部都會起外在顯化出嚟
所以點解樓上話去靜心10日你個人出嚟會唔同咗
因為你個腦已經清空，無多餘嘅思想
所有野係從心出發

明白，唔該師兄

當你真正可以清空頭腦
好多野你睇清咗
慢慢就開得返好多所謂嘅限制

掂呀師兄，呢個方法對我黎講應該會有突破

唔該晒

我都唔該巴打你
因為你依個post，我知道自己又係時候睇下書
所有野都事出必有因
保持住覺察力丫

我都相信你見到呢個post係有原因

我已經覺察到
感恩

黎緊我會做啲關於呢方面既野 所以問定多啲意見 我係想靠自己同人一齊改變 令到每個人都知道生活可以好美好

正如我所講
叫你走入心，同時係叫我自己要走返入心
我出咗外在世界太耐

不過唔知師兄你會唔會留意到其實文字 藝術品都係人傳左啲能量落去然後影响到其他人對文章或者藝術品既觀感

依家會愈嚟愈多人行依步㗎啦
唔駛懷疑
記得係改變咗自己，人地就會改變
唔係夾硬改變人丫，咁會入魔

我就係用呢個理念 用生命影響生命

所有嘅野，物件，物品，語言都帶有能量
係你睇唔睇到咁解
空氣你都睇唔到，佢都存在㗎

無咩專登做，純粹放個意識出黎自己游下游下。
太有目的會入唔到。

想運用既時候集中會感覺到預測結果既機會率，但係好費神，仲要唔係次次都捉到果下。

冇錯 不過留意到你最近失戀
加油呀師兄 宇宙會有最好既安排比你

我通常有預知都係發預知夢

有主題既時候係比較易out focus 但只要集中到 好易搵到答案

快啲揾下我介紹你果本書或者睇下簡介
應該會即時有野啟發到你

好 我呢個星期去買 唔該晒你

睇完有需要可以quote返我求奇一個reply
仲有好多正路書可以推介

好呀

你覺得人生係咪所有野都係整定？好似睇戲咁

可唔可以講下你入心之空間嘅過程同技巧
我練完重係入唔到
好難得有人講依本書

係「天使數字」

呢啲係天使數字 可以自己上網睇下係咩意思

我上過明亮之心，所以有聲音引導嘅file
會唔會你入到，但其實睇唔到畫面，感覺到only?

我覺得靈修就係一條令我地內外合一嘅道路，靈修唔係為提升自己嘅各種能力，咁樣方向已經錯咗。
靈修係講梗身心靈平行，冥想係可以幫助我地靜心嘅一步。生活就係最好嘅靈修，當你專注於你嘅內在，覺察每一刻，你嘅一呼一吸，就已經係靈修嘅一種。

真心靈修同精神病真係一線之差
不過靈修都可以好貼地嘅

開眼真係唔洗擔心，首先唔係你打坐打十個鐘就開到眼，唔係咁容易
第二就係當一個人去到好高頻狀態先開到眼，而依個狀態你應該唔會再有恐懼
第三萬一真係唔好彩"走火入魔",都一定係你業力嘅關係，你係一定要經歷依件事，世界係無偶然
純粹個人見解

我有pdf 版 不過未睇
有興趣可share

開頭有跟著CD做
可能係

因為佢有分心之神聖空間，同心之微空間
下次入完覺得好黑，就試下要求有光
睇下有無feel有無畫面

我想要喎反而
我得實體，但唔想下下拎出街
你知有時好心血來潮話睇就想睇
唔該巴打

enjoy

留名 巴打好有愛

試過清醒夢之後超短暫靈魂出竅

再試下先 thx

感恩

我住因果，所以我覺得人生所有野都係整定，但係當你做左唔同選擇會有唔同既遭遇

會唔會見到耶穌

Thank you 巴打

咁即係點？

請問明亮之心值唔值得上？要上成4日

我覺得ok...
但係上完感覺鈎起好多情緒...
一時間未必消化得哂，處理唔到會個人有啲沉...
你覺得自己清理到，就上
如果唔係就遲下先

生命有一個藍圖，寫咗個大綱講你依一世要體驗啲乜
但係當你覺察到，就可以因為你嘅選擇，出現唔同嘅結果

覺察到乜嘢？

例如依世，佢要你體驗不公平
當你有不公平嘅事出現時，你可能有嬲嘅感覺
但當你覺察到你嬲，你超越佢，唔會被佢影響到你情緒，心態，咁你選擇已經唔同咗
如果你繼續嬲，咪繼續輪迴
咁解釋你會唔會易明啲?

咁即係喺你嘅認知其實唔係整定啦

你可以比佢整定，但都可以自己創造
可以比少啲限制性思想自己
睇開啲睇化啲，過得舒服啲

真係好神奇
次次都係無喇喇想做一啲野之後就見到

呢D我反而唔信呢D已經叫迷信
唔似得冥想 靈修有科學根據

基拉大和

師兄 你話自己係佛教多少少
理應一無所求
你仲追求所謂心靈上滿足
勸你唔好俾呢啲幻像/ 自己潛意識選擇既畫面/感受
所迷惑 ， 如果你真係佛個邊
多理解金剛經啦
六祖壇經
願思此言 以及祝菩提不退

人腦開發程度係偽科學嚟，假嘅

呢個我自己都唔信非樓主
不過唔可以否認係真係有D人有特殊體質(我都係半信半疑)
至於話開發大腦潛能 不如話訓練大腦神經元同前額葉 姐係學多樣野咁解
而且冥想的確能夠增加大腦皮層

我以前都好抗拒依啲
但open mind 多方面了解之後
真係相信天外有天

依個網站同David Wilcock啟發左我

呢堆解釋邊度嚟？點解會知道每組數字咩意思？
同埋點解會有天使傳話嘅quote？真心想知

修得多會見到前世
之後會發現身邊有D人都係前世識

來自依本書

算係同路人
有興趣加tg傾下

見大家討論得咁熱烈 唔想打擾
但勸一句
唔好覺得自己係咩天選之子
又太沉迷力量 感應 外物
其實世界上冇咁著數的

好易撞鬼

姐係好似你渣車咁
呢條線係整定左去某個地方 你死要行呢條線 就會整定你最尾到某個地方
但你隨時可以轉去隔離果條線 咁又整定你去另一個地方
所以既係整定又唔係整定

當真係修得到喇
問題係個硬件係得咁多
你得一個腦
裝得幾多世嘅野？
個腦overload會壞
勸各位量力而為

咁咪即係唔係整定囉，轉得單就邊度都去得到

個腦一開始會壞
但個會生返個新既出黎

冥想要人靜 你就幻想未來野

我就認為係要一個靜既狀態下觀想自己想要既野

我唔知佢地果派靈修係點
但我學果派有個好重要概念叫 既此又彼

好像瞎子摸象個故事一樣
大笨象 既係幼(佢條尾)又係粗(佢隻腳)
即係短(佢條尾)又係長(佢個鼻)

你唔知大笨象係咩樣既時候 你會覺得呢隻野咁奇怪既 又幼又粗又短又長咁矛盾
瞎子們會為左佢係粗定幼定長定短 嘈餐飽
但如果你係一個正常視力既人 你知佢咩樣既時候 就會覺得 係WO 好合理WO 真係幼粗短長都係佢身上 唔會同班瞎子嘈交

個例子姐係講緊世事 唔係一定要定義到佢得一個屬性
如果你只用一個屬性定義果樣子 會令你個眼界愈黎愈狹窄 同埋產生好多紛爭

講返呢個case你話佢唔係整定 但佢又真係整定WO 條線係整定去果個地方
你話係整定 但又唔係WO 可以隨便轉線姐係唔係整定啦

自己參透一下

我覺得冥想係因為專心所以先靜
專心控制自己既腦 控制自己既注意力
唔係任由自己個腦亂諗野 所以就會靜

佢集中精神 全神貫注咁去諗某樣野 其實都係靜既一種

大笨象嘅例子係啲盲人冇求真精神姐，其他位置嘅盲人所描述嘅大笨象其實並非冇得觀察（用手摸）

不如你哋講得直白d啦

「未經修練嘅人會覺得整定，但係靈修過我嘅人就知道其實係有選擇」

何必要故作高深呢

往往人就係冇求真精神 好多人都居住係由自己根深蒂固既價值觀形成既世界入面 然後覺得自己既世界就係真實既世界

摸到長就覺得長係真理 摸到短就覺得短係真理 之後阿長同阿短兩個盲人就會嘈交 而唔係大家交流完 共同砌砌圖咁砌一個完整畫面出黎

講白D就係 整定係真理 唔整定都係真理
但如果你只係執著於「是or不是」 只係第一級
跳出第一級 去學習點樣令兩樣矛盾既野共存並接受呢個矛盾既思維 就係第二級 我覺得呢樣係重要過討論「是or不是」

我冇故作高深 我只係分享一種靈修後既思考模式
事實上我亦唔覺得自己有乜咁叻值得去高深
唔講靈修野既話 我都只不過係一個普通日日起身返工既普通人

靈修後嘅思考模式，睇你上面嘅講法我諗起唯物辯證法

矛盾嘅嘢係冇可能共
可能同真這兩樣（或者以上）嘅事係必然冇矛盾

睇完個po啲留言覺得靈修好癲，會令人變弱智，十幾年書一嘢還翻畀老師

同問
我都係上年開始睇靈魂學
宜家對物質追求低左好多 反而係嚮往成為一個好人
（雖然把口都係mean）
想開始冥想靈修 希望可以增進自己改變

台大教授嘅蒙眼認字實驗認證左呢點
14歲前都有機會開發 愈細愈易

呢套電影同本書一樣
另外有本叫激發無限潛能 Tony robbins 寫

次次冥想
靜左都無一分鐘
就瞓左

成日見到重覆數字 尤其係22:22

呢本好嘢嚟呀

想試+1

睇完個post
個人感覺係，建議感應乜感應物之前放低呢啲外在嘢先
好似上面絲打講回到內在
根本所有嘢都喺入面唔喺出面
太追求能力好易被幻象蒙騙都唔知
走火入魔就係咁
你要知咩係你先知咩唔係你 （雖然歸根究底冇你唔你）

回到內在可以提升覺察力
更加清楚內在咩事創造出外在經驗
所謂控制人生唔係咩超能力
更何況控制已經係一個對外在嘅追求而非內在了
覺察，然後有意識地創造
為自己人生負責，就是自由

學修靈已經有廿幾年 有時會見到平行時空 佛學講既三千世界

簡單啲講 其實就係生命既本質

絲打似乎好有經驗，不妨分享吓心得俾入門嘅有緣人

畫畫 聽new age music 冥想 每日做少少 持之以恆 就發現自己有種特別既能量 同動物識溝通咁

btw每個人都有自己既方法

不過都市人太急於求成 做幾日發現無咩用就放棄

聽new age music
十首有九首加過料
唔怪得可以咩見平行時空
祝君好運

可以點做?
有冇得分享下?我見youtube有啲片聽音樂可以開輪 係咪呢啲?

咁你係本身都有啲天份喎 宜家係再訓練

呢D都得既 不過新手就難 最好諗明晒成個中哲同道德經正常就會識
佛家講頓悟同漸悟

其實靈修果D姐係講緊天人合一 同宇宙波連接
天地與我並生 萬物與我齊一 亦都係格物致知
人法地 地法天 天法道 道法自然

我之前自己有學五行 慢慢想再去深入啲
試過不停聽音樂去調整輪 聽到成個人好暈

會唔會做法唔岩 要換第個方法

所以好快放棄咗

試過因為守護靈避開左個意外

係因為唔齊頭根本唔會記得
所以會覺得成日齊頭

認同 好多時根本只係D人自己錯覺
你見到普通數字就會wfc 唔會記入腦
見到333 444 555呢D特別排列就記到實
久而久之就覺得自己成日見到

New age撚真係好矛盾
要人內在平靜 內在重要過外在世界
但又不停追求 開眼/出體/心靈感應 等超能力

認為每個靈魂投胎到地球前已經plan好哂發生既每一件事 去體驗 經歷
但又成日講到命運掌握係手
即係點
神又係你鬼又係你

7個弱智仔負皮左你

仲有冇打丁？

有 但小左好多

呢度係人地圍爐區 唔搞人地啦

其實呢個我都唔太信 但冥想真係有科學根據

死而不亡者壽

風水都係統計學

如果你咁講所有社會科學都唔係科學？或者講唔夠｢科學｣ 想聽人講野

關社會科學咩事？

丁都戒唔到
莫論修行

最近睇緊午夜福音

呢D野唔講佢會有幾好, 但起碼大多數都冇壞.
壞既通常都係帶你做個個人.

有冇睇kfk 未來人
好似話未來嘅人個個都會修讀靈學
開始注重非物質世界
而kfk係以意識形態穿越過嚟依家
同埋話好似可以見到另一個世界，發現到我哋嘅造物主

佢講既野係真既話就仆街啦

即係中共未來40年都唔會解體
香港人有排受 準備好新疆化集中營 活摘器官啦